JeogSeoul 漢城淨雪一問

近排廣告成日見到呢隻cream，講到去印好有效咁，想問下有冇巴打用過？定係都係廣告吹大咗？

你個傻鳩咁撚多暗瘡，用乜都冇撚用啦

用米青搽最fit